馬蹄露你真係抵撚打

咩事

哈！竟然？

獅鳥撐警人渣

咪扮啦。自己吱茄汁

聽講影人大頭，奶共馬蹄露俾人打爆肛

露露佢跌親啫

抵死
但係點解嘅

係咪佢嚟㗎

落雨絲濕睇路丫嘛 好撚跣腳架
睇直播話畫面見到一名女士因為影人相
可能掛住影 無睇路仆親

落雨仲亂出街？

佢個下巴
應該真係佢

奶共狗

想睇maymay食泥

抵撚死

瀨共食屎狗

原本都懷疑緊
點知轉個頭一個close up佢同個鬼佬講野
一聽把閪聲 唔需要懷疑

From Wikipedia

細個睇真情已經好撚憎佢